[突發有圖］祖兒捆綁床上照，應該係劉生親自影

真心好J
想幫佢解開條繩

伏不能只有我一人中

有人比負皮囉，點解你要放佢走，請解釋

連登有愛，讓大家一齊中伏

利申：比負皮放佢走既連登仔，今晚以後直到你地死為止，都會慢慢喺你哋張被入邊吸光你哋嘅精液，令到你哋J到出血都未有嘢出，死咗之餘仲要落地獄比撒但屌！

比負皮果三個撚樣已經成功收到沮咒

10

9

8

7

6

5

4

屌你老母俾狗屌

3

2

1

咪撚推啦，屌你老母

垃圾

同一條橋你玩兩次悶唔悶 ？

單機喇屌你老母

不能只有我看到